["gram\u00e1tica", "t\u00e9rmino", "declinaci\u00f3n", "referencia", "modificaci\u00f3n", "determinado", "clase", "palabra", "sustantivo", "pronombr", "adjetivo", "art\u00edculo", "funci\u00f3n", "sint\u00e1ctico", "cumplir", "oraci\u00f3n", "caso", "rasgo", "g\u00e9nero", "n\u00famero", "modificaci\u00f3n", "an\u00e1logo", "ocurrir", "verbo", "indicar", "persona", "n\u00famero", "tiempo", "conjugaci\u00f3n", "En", "caso", "palabra", "flexionar", "alterar", "t\u00edpicamente", "afijaci\u00f3n", "lengua", "presentar", "flexi\u00f3n", "caso", "espa\u00f1ol", "existir", "flexi\u00f3n", "verbal", "conjugaci\u00f3n", "declinaci\u00f3n", "observar", "pronombr", "personal", "ejemplo", "declinaci\u00f3n", "pronombre", "personal", "declinaci\u00f3n"]