["caso", "nominativo", "griego", "cl\u00e1sico", "\u1f40\u03bd\u03bf\u03bc\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", "griego", "moderno", "\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", "lat\u00edn", "nominativus", "llamado", "caso", "caso", "aplicar", "sintagma", "nominal", "funci\u00f3n", "sujeto", "atributo", "lengua", "declinabl", "tratar", "caso", "declinaci\u00f3n", "indoeuropeo", "familia", "ling\u00fc\u00edstico", "bastant", "lengua", "flexiva", "utilizar", "nominativo", "forma", "normal", "palabra", "recoger", "diccionario", "considerar \u00e9l", "caso", "recto", "flexionado", "frente", "resto", "caso", "oblicuo", "Sin", "ocurrir", "lengua", "flexiva", "ejemplo", "s\u00e1nscrito", "citar", "nombre", "emplear", "lexema", "a\u00f1adir", "sufijo", "Por", "ejemplo", "caballo", "\u00e1sva", "Ejemplos", "polaco", "Ch\u0142opiec", "je", "kanapk\u0119", "muchacho", "comer", "bocadillo", "lat\u00edn", "Puer", "ambulat", "muchacho", "caminar"]