["ling\u00fc\u00edstica", "tipolog\u00eda", "orden", "palabra", "estudio", "orden", "constituyent", "sint\u00e1ctico", "lengua", "\u00f3rden", "emplear", "lengua", "clasificaci\u00f3n", "interesar", "correlaci\u00f3n", "existente", "\u00f3rden", "lengua", "tipolog\u00eda", "sint\u00e1ctico", "\u00f3rden", "palabra", "objeto", "principal", "inter\u00e9s", "orden", "constituyent", "oraci\u00f3n", "orden", "relativo", "sujeto", "objeto", "verbo", "orden", "complemento", "adjetivo", "numeral", "demostrativo", "posesivo", "adjunto", "sintagma", "nominal", "orden", "adverbial", "lengua", "utilizar", "orden", "palabra", "relativamente", "restrictivo", "recurrir", "orden", "constituyent", "transmitir", "informaci\u00f3n", "gramatical", "importante", "frecuencia", "aportar", "informaci\u00f3n", "gramatical", "flexi\u00f3n", "permitir", "flexibilidad", "servir", "codificar", "informaci\u00f3n", "car\u00e1cter", "pragm\u00e1tico", "procedimiento", "tematizaci\u00f3n", "focalizaci\u00f3n", "mayor\u00eda", "lengua", "mostrar", "predilecci\u00f3n", "orden", "\u00f3rden", "palabra", "alternativo", "caso", "existir", "considerar", "lengua", "acusativa", "contemplar", "clase", "principal", "sustantivo", "oraci\u00f3n", "incluir", "sujeto", "objeto", "describir", "mayor\u00eda", "orden", "constituyent", "tomar", "referencia", "verbo", "conjugado", "V", "argumento", "sujeto", "S", "objeto", "te\u00f3ricamente", "existir", "\u00f3rden", "b\u00e1sico", "configurar", "oraci\u00f3n", "transitivo", "inmenso", "mayor\u00eda", "lengua", "mundo", "seguir", "patr\u00f3n", "SVO", "patr\u00f3n", "SOV", "existir", "n\u00famero", "menor", "importante", "lengua", "cuyo", "orden", "palabra", "VSO", "esquema", "restante", "especialmente", "com\u00fan", "orden", "VOS", "frecuente", "orden", "OSV", "orden", "OVS", "significativamente", "inusual"]